美國食得屎囉, 北韓同中國齊齊玩拖字訣等換屆民主黨上台後再發惡

估唔到共和黨同侵侵比拖字訣一招喪

如果民主黨上去，我覺得會比侵對大陸更狠

打柒大陸係兩黨共識黎

侵侵要強硬開戰